---
author: krm
created: 2018-10-29
---
![se]
# Om olika editors

  * Här ska vi diskutera några vanliga terminal editors.
  * Det finns situationer när det är bra att använda.
  * Som om du loggar in på en server med ssh.
  * Men det kan också vara att du föredrar ett annat system.
  * Därför ger vi också alternativ.





